大家點睇冷靜期約異性睇戲嘅行為？

開頭話冷靜一個月
過左一星期要分手
之後同女仔睇鬼片
收埋但比我知道左
過左幾日佢自己去跑步 突然話掛住我
願諒佢 睇番佢wst原來係約唔到果條女同佢去跑步 之後先諗起我
我條刺好難蚊出嚟
求巴絲意見

仲有咩好問

飛左佢之後同我一齊

咁都唔分

唔忍心 但佢有時真係好錫我 有時態度衰到狗都不如

去到冷靜期 其實都係比自己一個心理準備分手

繼續食屎

咁你吃得咸魚就.....
你自己都有答案....
你開post都係想聽: 原諒佢啦
佢個心仲有你 其他女都係過眼雲煙
而真相係: 佢想食女 食唔到就返黎撚下你條傻9

正印變備胎
唔撚洗講啦 分得

咁都仲要問

備你老母胎 雙程證過期未？

小三岩唔岩聽呀屌你老母

係得你咁蠢先信佢啫

備胎😂，大陸屎未痾清

小三😂，我操你媽逼

唔咩忍心
唔忍心佢 定唔忍心自己
有無諗過自己可以係第幾個備胎
仲想下次再黎獲咁勁？

連登仔仇國仇撚到上晒腦
上少啲網啦屌你老母

上面用埋d蝗語又柒又唔好笑，成個大陸喱咁，比人屌抵撚死

放手

算把啦 分手啦 一齊番都唔會耐

岩你老母 啱都唔識？

咁樣都唔分手 幾錫都冇用喎

肥絲上身啊屌你老母 ？
正字又捉 講書面又捉 垃圾連登仔

( Show Blocked User - 美國獨巴 )

走啦 呢度唔適合你